垃圾cctbb 淨係報導啲衰野，將件事醜化

越睇越撚嬲